# Проект для тестирования работы WebSocket на Swoft... 

### Небольшая реализация покера для скрама. Проект не боевой от слова совсем, чисто проверка WebSocket на PHP
### MVP:
- Логин 
- Получение новых пользователей
- Поставить оценку
- Показать оценки
- Следующиая задача
- Пользователь отключился

![swoft-logo](https://gitlab.com/ildar7sins/php.nuxt.web-socket/-/raw/main/screenshow.png)
